97後，冇bno入黎

唉，生於97，死於2020。

利申：
冇BNO走又走唔到

家藍子黃

當然您地攞到BNO就好啦，可以有自由四位走，爭取到離開香港居英

一旦國安法過左，雖然您地可以走，同我老紀咁細手足，好似冇咩希望咁，我地呢輩愈黎愈似condom. 老一輩走到，但後生一輩想走都走唔到，而家只能夠保命，減少被捕機會將來走...

同香港一齊死
榮幸至極

97年出世有12年免費教育

點解你打篇100字嘅文都可以打到1999

弊在攬炒完，比人拉左去大陸審犯...我都好驚將來

每次只係能夠做後排專員，今日平平安安，今晚平平安安返屋企...

一樣
老豆老母勁on9 97前黎到香港都唔自己申請
至少佢哋走到先
我依家唔止要煩我點走
仲要煩埋佢哋點走

一齊死

有得走藍絲實第一個走

呢家仲討論緊 唔洗咁灰住 不過老實講 英文唔好去外國都係乞食

bno轉左bc有繼承權

有錢唔使bno都走到，最重要反壓而係錢

除咗中文差之外，其他科都有返咁上下。

Agger

我係英國幫你祈禱